［撐良心企業系列］發起用港幣令寶礦力從全港超市下架運動

良心企業係香港已經買少見少，大家一定要支持碩果僅存嘅良心企業！

買完自己飲唔晒嘅 可以派下比啲露宿者飲做善事

天氣咁熱 一支冰凍解渴又可以補充人體水分同電解質 嘅飲品，對任何人黎講都係恩物！

撐良心企業 = 撐香港 = 做善事

一舉三得！你唔係唔買下化？

一人一支寶礦力集中貼圖區

集中貼圖，方便各大商戶PR部門了解民意

推